輕鬆玩到你班友陀陀轉

每次派1隻公安加一隻扮示威者既黑警
個黑警扮發現到個公安然後起哄
你班友就上哂腦咁圍撚住佢

最尾你地都係要放走佢
影片同相上傳出黎你地又唔知係到做乜咁
咁樣玩多你地幾次
場運動真係含得撚